今日同個澳洲佬傾開。。原來未聽過721831

P牌仔第一次開post

今日同個澳洲朋友電話傾起香港事件，佢本身覺得大家focus 太多係同黑警既對抗上，失左焦無對準政權
對於緊急法佢反應又唔大，但之後講721同831佢知，講到黑警同政府殺左人，佢就好大反應話澳洲完全無news報popo打人殺人，佢好驚訝！好難以想像點解黑警同黑社會無punishment，點解澳洲無人報香港係去到咁extreme，而佢一直留意到既只係popo 同protesters 既對立。
佢話如果政府包庇打人殺人，呢樣係好恐怖既事，係澳洲都唔會出現咁既事，應該要有slogan比多d外國人知，大家一定會好關注

本身以為外國好多人都知真實情況，原來好多人知既都好片面。
麻煩文宣煲到外國知警黑合作、政府容許黑警殺人、黑警不人道對待

推

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

原來無左p 自推

send民間調查報告比各大傳媒有冇得諗？

推到有721831，黑警殺人文宣

推呀

其實平時都有外國press採訪，但都完全無報可能覺得無咩新聞價值？ 片都唔播，民間調查報告人地可能更加唔多理？(9估)
傳媒唔報我地搞自己Facebook Twitter 推到外國人知政府殺人

係咪佢無FOLLOW開咋
太多news，一兩日就沖走晒

不分化，不割蓆

佢自己有留意香港情況，男仔被射心口佢都知，膠棍變鐵通佢都知
不過喺佢嘅反應同表達中，外國人對於first aider 被射被扭手、黑警殺人、警黑合作反應大好多
所以都要迎合翻國際口味呀！

鞭你老母先

其實澳洲都有好多電視台都報道
報道內容好參差
亦有紅底電視台(channel 7)只係報示威者一方嘅不是

作為一個住係澳洲嘅香港人
我明大家會好想做大量文宣去令外國人了解香港最更新嘅情緒
推向國際層面 提升國際關注度
但希望大家明白 外國人好難去緊貼香港每一日發生嘅每一件事
可以講得出具體香港同支國嘅分別其實已經好好
好難預期一個外國人可以講得出721同831咩事
又或者元朗同灣仔發生過咩事 等等
(相反咁講 其他國家有事我地都只會大概知發生緊咩事 但我地唔會可以好仔細咁講出每一日每一個細節)

文宣係重要
但經驗黎講 係唔同國家嘅facebook news pages到覆comment 係比較有用

利申
係澳洲某大學到整Lennon wall 派傳單上街做街站參加示威集會 接受電視台訪問
可以做嘅都已經不停盡做
但部分外國人要who fucking care都無計

香港人，反抗！

外國媒體係知，佢地都有報
問題係外國人唔知
我覺得用「紀錄片」會好d

可能外國人覺得係示威者同警察衝突中有傷亡就正常野，但如果政府暴力去對無辜市民(721)，蓄意殺人(被自殺個d) 就大獲好多

有冇英文文宣幫下手呀

有冇rthk英文版

係 佢頭先好激動話點解唔文宣多d比我知時，我都講話我哋已經係好幸運，可以引起到世界關注
所以可能focus 既唔係721831個別事件，而係有人被自殺，first aider都射

同意Facebook news pages 覆comment!!!

辛苦巴打！反抗呀香港人！！！

可能佢哋唔多睇新聞掛我朋友都係睇香港朋友Facebook share 知d資訊！簡單清晰易明對佢地好重要！

推！

唔關事

我都無記到d 日子啦
咩616,731 咁Q 多日 又數字
淨係記元朗恐襲

我地諗下我地自己有幾留意蘇丹、印尼、伊拉克；即使道義上支持，都未必知佢地每日發生過咩事。或者721同831可以翻炒拎返出黎煲。